如果您想投降, 要盡力保護自己

我建議如果您必須投降:
1. 您應告知新聞媒體時間和位置（選擇開放位置，以便世界看到您）。
2. 放棄所有的裝備，電話, 外衣, 和背包
3. 高舉雙手，所以他們沒有任何理由打你
4. 不要和任何人說話, 並要求見律師
5. 新聞媒體請使用zoom鏡頭捕捉他們的面以作識別

死口唔認，說自己路過被困，唔好講唔多野，保持緘默。

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

換好衫，雙手要盡量清洗，唔比人test到有chemicals.

721

暴動罪需要證明你有參加, 協助, 鼓勵暴動，陪審團會考慮很多因素